「預警」大量自稱老人開post話終於開到account

防人之心不可無！

一句老人家就信哂， 未免太兒戲
P牌， 0開post當睇唔到？

我係中共知你地玩溫情weconnect,一定用大量一毛扮老人家上連登說教
從內部分化連登仔

先少人後君子，話我唔敬老，分化撚都好
有相先有計傾，講完

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

老人家又如何 大家都要理性批判思考
有身份證有巢皮手都可以係三毛

係， 你同我都可以係三毛
但唔可以用老人牌頭， 無視P牌，0開post
警覺性問題。
出面d老人開post, 打段飛機文成千個正皮。

自己友亂講野都照屌架啦

up

721
睇post理性分析

中共做事係無所不用其極，泯滅人性

要嚴防

Push

推
啲po冇必要太置頂
721先係重點！

啱啊